<?xml version = "1.0"?> 
<?xml-stylesheet type = "text/xsl" href = "http://localhost/ARAM_33/PARA_LOJA/SUPLUMENTOS/katalog_xml/suplumentos.xsl"?> 
<catalog>
<category  id="00002" kategor="Nervoso central" sistema="Dietmed" kategor_all="Nervoso central,Circulatorio,Digestivo "  name='ARTRONAT FLEX' 
imj_jpg='http://localhost/ARAM_33/PARA_LOJA/SUPLUMENTOS/pic/00002_grand.webp' sena='22.00' promosao='no'>
<suplimento_name>ARTRONAT FLEX </suplimento_name>
<sena>22.00</sena>
<Suplemento_Alimentar>
O Artronat Flex Saquetas é um suplemento com Colagénio, Glucosamina, Condroitina e Vitamina C.
A vitamina C contribui para a normal formação de colagénio para funcionamento normal dos ossos.
A vitamina C contribui para a normal formação de colagénio para funcionamento normal das cartilagens.
</Suplemento_Alimentar>
<Alergenios>Pode conter vestígios de peixe e de crustáceos.
Conservar em ambiente seco e fresco, ao abrigo da luz solar.
Manter fora do alcance das crianças.
Não deve ser excedida a toma diária indicada.
Este produto não substitui um regime alimentar variado.
Mulheres grávidas ou a amamentar não devem utilizar este suplemento.
Não recomendado em caso de hipersensibilidade ou alergia a qualquer um dos constituintes da formulação.
Recomendada precaução no caso de toma de Varfarina.
Não recomendado em caso de alergia a marisco ou seus derivados.
Não recomendado em caso em doentes com úlcera gástrica ou duodenal e inflamação gástrica.</Alergenios>
<Ingredientes>Por uma saqueta: 5000 mg Colagénio hidrolisado; 500 mg Sulfato potássico de glucosamina; 500 mg Sulfato de condroitina; 400 mg 
Metil sulfonil metano; Agente de volume: Frutose; Acidificante: Ácido cítrico; 150 mg Bambusa arundinacea (Bambu) extrato seco;100 mg Equisetum
arvense (Cavalinha) extrato seco; Aroma de limão; 50 mg Harpagophytum procumbens (Garra do Diabo) extrato seco; 15 mg Ácido ascórbico (18,75% Valor
 de Referência de Nutriente); Edulcorante: Sucralose.
</Ingredientes>
<Modo>Adultos: Tomar 1 a 2 saquetas por dia, diluída em 150 ml de água, antes das refeições.
</Modo>
<Contem>Sucralose.</Contem>
<Apresentacao>330 Saquetas – 228,0 g</Apresentacao>
</category>
</catalog>