<?xml version = "1.0"?> 
<?xml-stylesheet type = "text/xsl" href = "http://localhost/ARAM_33/PARA_LOJA/SUPLUMENTOS/katalog_xml/suplumentos.xsl"?> 
<catalog>
<category  id="00004" kategor="Nervoso central" sistema="Dietmed" kategor_all="Nervoso central,Circulatorio,Digestivo "  name='ARTRONAT FLEX LÍQUIDO' 
imj_jpg='http://localhost/ARAM_33/PARA_LOJA/SUPLUMENTOS/pic/00004_grand.webp' sena='10.00' promosao='no'>
<suplimento_name>ARTRONAT FLEX LÍQUIDO</suplimento_name>
<sena>20.00</sena>
<Suplemento_Alimentar>
O Artronat Flex Líquido é um suplemento com Colagénio, Glucosamina, Condroitina e Vitaminas.


A vitamina C contribui para a normal formação de colagénio, para a normal formação de colagénio e para o funcionamento normal das cartilagens.


A vitamina D contribui para a normal absorção/utilização do cálcio e do fósforo, para níveis normais de cálcio no sangue e para a manutenção do normal funcionamento muscular.


A vitamina B6 contribui para o metabolismo normal das proteínas e do glicogénio.


O zinco contribui para a síntese normal das proteínas.
</Suplemento_Alimentar>
<Ingredientes>Por 30 ml: Água purificada, Xarope invertido de beterraba, 15000 mg Sulfato de condroitina, 1500 mg Sulfato de glucosamina, 50 mg Licopeno,
 50 mg Cavalinha, 35 mg Colagénio (origem vegetal), 1000 UI (75%*)Vitamina A (beta-caroteno); 150 mg (187,5%*) Vitamina C; 200 UI (100%*) Vitamina D3 (colecalciferol); 
1,95 mg (177,3%*) Vitamina B1; 2,25 mg (160,7%*) Vitamina B2; 40 mg (250%*) Vitamina B3; 20 mg (333,3%*) Vitamina B5; 2,1 mg (150%*) Vitamina B6; 3,6 µg (144%*) 
Vitamina B12; 10 mg (100%*) Zinco; Pectina (fibras de limão); Goma de guar (sementes de Guar); Ácido cítrico; Sorbato de potássio; Aromas naturais de ananás e de manga. 
*VRN -. Valor de Referência do Nutriente
</Ingredientes>
<Alergenios>n/a

Conservar em ambiente seco e fresco, ao abrigo da luz solar.
Manter fora do alcance das crianças.
Não deve ser excedida a toma diária indicada.
Este produto não substitui um regime alimentar variado.
Mulheres grávidas ou a amamentar não devem utilizar este suplemento.
Agitar antes de usar.
Não recomendado em caso de hipersensibilidade ou alergia a qualquer um dos constituintes da formulação.
Recomendada precaução no caso de toma de Varfarina.
Não recomendado em caso de alergia a marisco ou seus derivados.
Não recomendado em caso em doentes com úlcera gástrica ou duodenal e inflamação gástrica.</Alergenios>
<Modo_de_Tomar>Adultos: Tomar 30 ml por dia, em jejum, preferencialmente de manhã.
 </Modo_de_Tomar>
<Contem></Contem>
<Apresentacao>500 ml</Apresentacao>
</category>
</catalog>